[兒歌] 戴返口罩

戴返口罩 戴返口罩
仲要帽 仲有遮
快啲攞碌棍嚟 快啲拎塊板嚟
狗嚟喇 打殘佢

唔好屌咁大力
今日發夢個腦係咁響起